正義女神應該換換個look 天秤斜、把劍崩、眼罩穿窿

望住正義女神
天秤
公平、公正的審判

長劍
制裁罪犯的正義武力

眼罩
平等、客觀、不徇私、一視同仁法治精神

再望下香港法治
真係哭𠹌咗

推

自推10嘢

推到有人改圖

香港法治 我呸

天秤
公平、公正的審判秤下奶共賺嘅錢

長劍
制裁罪犯的正義武力拎黎斬鳩黃絲

眼罩
平等、客觀、不徇私、一視同仁法治精神藍絲斬人？睇唔撚到喎

好精境

佢應該手執華為, 頭帶小米vr, 再大叫我的國, 利害了!

原來係中國人黎

大媽嚟

天秤變斜
長劍染黑
眼罩單邊（隻眼開隻眼閉）

呢款眼罩至啱

長劍染滿鮮血

不義女神

法治已死

警棍
反光紙
左輪

仲有小型滅火筒

加多個界波袋

幻想緊佢個大媽look

望住正義女神
天秤
公平、公正的審判收黑金邊邊重幫邊邊

長劍
制裁罪犯的正義武力用劍判決斬鳩黑金俾得少果邊

眼罩
平等、客觀、不徇私、一視同仁法治精神判決根本唔使睇事實證據, 盲既都可以跟天秤既平衡判決

好多version